林鄭段片唯一作用，就係幫示威者確立五大訴求

唔使比班泛民將d訴求改來改去，一時又改雙普選做「林鄭下台」，一時又得四大訴求

五大訴求，缺一不可

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

五大訴求 缺一不可

大家點睇脫共？